救埋人 我有一個大膽既想法

如果銀行玻璃比人打爆左 狗係米要即刻去現場？
咁大量爆 咁分散狗 work唔work?

伸利：玩online game

你頭盔戴好D吧

笑左